請各位市民認真咁武裝自己, 準備下一波更高層次嘅抗爭

請認真
we will fight until we see the light, see the future